{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044040",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000104184",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 파티오풀빌라"
    },
    "text": "2020年1月にオープンしたパティオプールビラは、お客様の便宜のために様々な施設とサービスを提供しています。 社長夫婦の親切できれいなサービスは、多くの訪問者から良いレビューを得ています。 客室は広くて清潔で、プールをはじめとする施設もよく管理されています。 宿泊施設は割引特典が多くて満足できる宿泊が可能ですが、交通が不便でコールタクシーを利用する場合、若干の困難がある場合があります。 電気グリルの追加料金とプールの枠があるので、子供たちの安全に少し気を使わなければなりません。 しかし、宿の中には様々な施設もあります。 スパ/ジェットプール、メゾネットタイプ、NETFLIX利用可能、インターネット使用可能、プール、バーベキュー場、カフェなどで構成されており、駐車可能なスペースもあります。 宿の周辺には様々な見どころとレジャー活動の場所があって遊ぶのに良いです。 女性社長はとても親切で、子供たちもまた訪れたいという高い満足度を示します。 しかし、布団が少しくしゃする点は改善が必要です。 周辺には様々な観光地があり、仏国寺、石窟庵、慶州歴史遺跡地区大陵苑地区、東宮と月池、慶州ワールドなどがあります。 これらは車で移動する距離です。 全体的にこの宿泊施設は清潔で便利な施設と親切なサービスで旅行を楽しみたい方にとてもお勧めです。",
    "QA": [
        {
            "question": "パティオプールビラはいつオープンしましたか？",
            "answer": "2020年1月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "パティオプールビラの特徴的なサービスはありますか？",
            "answer": "社長夫婦の親切できれいなサービスが特徴です。"
        },
        {
            "question": "パティオプールビラの客室はどのような状態ですか？",
            "answer": "客室は広くて清潔です。"
        },
        {
            "question": "パティオプールビラにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "スパ/ジェットプール、メゾネットタイプ、NETFLIX利用可能、インターネット使用可能、プール、バーベキュー場、カフェなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "パティオプールビラの周辺にはどのような見どころがありますか？",
            "answer": "仏国寺、石窟庵、慶州歴史遺跡地区大陵苑地区、東宮と月池、慶州ワールドなどの見どころがあります。"
        },
        {
            "question": "パティオプールビラは交通の便が良いですか？",
            "answer": "交通は不便で、コールタクシーを利用する場合に若干の困難がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "パティオプールビラでは子供たちの安全に気を付ける必要がありますか？",
            "answer": "はい、電気グリルの追加料金とプールの枠があるため、子供たちの安全に気を使う必要があります。"
        },
        {
            "question": "パティオプールビラの女性社長の対応はどうですか？",
            "answer": "女性社長はとても親切です。"
        },
        {
            "question": "パティオプールビラの布団には改善点がありますか？",
            "answer": "はい、布団が少しくしゃする点が改善が必要です。"
        },
        {
            "question": "パティオプールビラはどのようなお客様にお勧めですか？",
            "answer": "この宿泊施設は清潔で便利な施設と親切なサービスがあり、旅行を楽しみたい方にとてもお勧めです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 417,
        "QA": 429
    }
}